做匙扣俾校長兇話要告佢嗰位手足爸爸，有無嘢要幫忙？

琴日見到有個中學生做匙扣俾校長兇話要告佢侵權。見完家長嗰位手足爸爸喺街上嚎哭。唔知你聯絡資料，想話你知:

1. 侵權唔係刑事，唔洗嚎哭。我亦唔信佢會花$告身無分文既學生。
2. 佢告學生，我免費幫你。
3. 面對欺人太甚有強權無良心校長必須堅強勇敢有智慧。咪喺街喊教壞細路。

呢場運動係一個賭注，如果香港人有足夠公民質素， 我哋就會贏https://lih.kg/1677074- 分享自 LIHKG 討論區

推

有冇details?

自推～尋爸1

自推2

自～推～3

自～推4

自～推5

如果真係有版權，你可以告，但佢邊有權沒收？佢係校長定開關呀？

有版權就唔該proof, 跟住其他嘢之後再講

幫推

push

加油！

推，唔洗驚

721

間學校想比人收皮
咁樣恐嚇自己學校